其實企街一Q收幾錢？

一個月拉勻有冇最低工資？